狗：多個四個！拉得！

今次一嘢就可以拉晒你地
最高罰款25000及入獄六個月

講真呀，佢要拉你點都拉得，呢個仲難告過非法集結